File: century_13_medieval.mid
Key: D minor
Progression: iv5 -> v5 -> bvi5 -> iv5
----------------------------------------
File: century_14_ars_nova.mid
Key: D major
Progression: vb3 -> IV -> v2 -> I6
----------------------------------------
File: century_15_renaissance.mid
Key: A minor
Progression: i -> bII -> III -> i
----------------------------------------
File: century_16_high_renaissance.mid
Key: A minor
Progression: iii -> iv -> v -> i4 -> ii6 -> iii
----------------------------------------
File: century_17_baroque.mid
Key: A minor
Progression: i -> iv -> bVII -> III
----------------------------------------
File: century_18_classical.mid
Key: C major
Progression: I -> IV -> i4 -> V7 -> I
----------------------------------------
File: century_19_romantic.mid
Key: C major
Progression: I -> #ib3 -> ii -> v#8 -> i5
----------------------------------------
File: century_20_modern.mid
Key: E- minor
Progression: VI#6 -> VII#6 -> #I6 -> v+#5 -> vi+##5 -> V6
----------------------------------------
File: century_21_contemporary.mid
Key: F major
Progression: I532 -> iii53#2 -> V532 -> I532
----------------------------------------
File: sample_01_c_major.mid
Key: C major
Progression: I -> IV -> V -> I -> I
----------------------------------------
File: sample_02_a_minor.mid
Key: A minor
Progression: i -> iv -> V75#3 -> i -> i
----------------------------------------
File: sample_03_g_major.mid
Key: G major
Progression: I -> vi -> ii -> V -> I
----------------------------------------
File: sample_04_f_major.mid
Key: F major
Progression: I -> V65 -> I -> IV -> I
----------------------------------------
File: sample_05_d_minor.mid
Key: D minor
Progression: i -> bVI -> iio -> V -> i
----------------------------------------
